減肥週。（只張3月14至19）

3。14 晚

加半個火龍 2匙飯

牛肉？

戇鳩 慳d啦 屌你老母

濛犬 總無歡喜
難免 時常顧慮

豆腐乾果低炒牛粒

正

濛汪很清楚惜花這個責任

弘 我即將開始減醣飲食

明明濛汪轉眼變成濛犬

弘真心健康

gchi

fu

是的 同埋要戒甜

弘也擁有健康人生

3。15 午

3。16 晚

係外國？

元朗國

咁快16晚

元朗國時差係大啲

gulu肉